[集思] 研究下捉老鼠

老鼠籠、老鼠夾、老鼠膠
邊樣好
易中+易清理

而家屋入面有隻(or幾隻?)
極飢渴餓老鼠
係咁整啲聲出嚟
嚇撚到唔敢訓